返工硬係記唔想啲步驟，唔知算唔算係資質問題

同一樣野就算集中聽兩次都唔能夠完全理解同記得

係 包筷子嗰時成日入漏紙巾

好正路的
人地返左3 4年 老屎忽就十幾廿年
對佢地黎講係習以為常既野
你記唔到係正常既

最好就搵本簿抄低佢
到時唔明慢慢諗到明

有時想拎本note抄，但老大講得好快，抄得黎都已經講到第3個point,今次要老大重覆第3次先開始有頭緒點做，但比人屌一鑊金
Ps不過再重覆講果陣，又發現到中間有啲位係行唔通

有時佢講得快
你可以試下重複一次佢講既話
如果你講錯
咁佢應該會再講多次
甚至再講得更detail

會有段痛苦期 捱過咗就手到拿來

我下次會試下 thx

屌

ching返緊庇護工場?

諗下點解咁做既原因會易記D

而家一做大單野，多數都要人磅住，但明明喺呢間公司已經做左一年都仲係好似好廢咁
利申：19FG

D 步驟on9 , 唔合理咪記唔到囉
好多公司都係咁

開始懷疑自己有輕度弱智

是撚旦啦，又唔係出幾千萬糧比我

我都係
我有攞本簿仔抄低 但係抄唔切 到佢講完 發現有問題 問佢哋 佢哋話 呢啲應該自己睇

問問題時唔好顯得自己無知都係技巧

辭職啦

打工啫，唔使咁上心

番咩工

錄音

一個人講聽唔切同幾個人講你都聽唔切就好大分別。
後者有可能就係你問題

我成日都提啲人, 好心抄低佢啦
做錯做漏俾人屌肉酸啲, 定係一路聽一路抄肉酸啲?

唔會逐字抄，記關鍵字，事後寫返

我有條馬用自己電話錄我影添，即刻停佢機
姑勿論影公司資料，點知第日會唔會用我講既嘢抽秤我
你估交學費返學上老師堂想點就點咩